過左今晚，Izeey 終於可以抬起頭做人

大家有咩想同佢講

出少啲膠post啦，屌你老母

「你啲post真係好撚好笑呀屌你老味」

含撚啦死5毛

蛆蟲有分頭尾？